【有圖】EXID可能重組comeback？？？？？

香港exid?

我令願sistar comeback 好D，幾年夏天無sistar，Kpop都開始沉落去
應該好似BEG玩法，成員就算唔同公司，都可以集合出一隻

係咪拍緊日文單曲嘅MV